<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<offresEmploi>
    <emploi>
        <intitule>Développeur Php</intitule>
        <ville>Paris</ville>
        <description>
                Votre mission
        Intègre l'équipe en tant que Développeur PHP et participe à l'évolution de la plateforme web dans un contexte Agile.

        TA MISSION SI TU L'ACCEPTES
        - Etre acteur de l'évolution de la plateforme web (site web, site mobile, back Office et api) : ajout de fonctionnalités, développement, documentation.
        - Participer à l'ensemble des cérémoniaux agiles de l'équipe.

        CE QU'ON AIMERA CHEZ TOI
        - Tu es expérimenté(e) en PHP 7 (POO, design pattern...) et possèdes de bonnes connaissances du framework Symfony.
        - Tu es à l'aise en architectures web, notamment à fort trafic (cache, CDN, webperf, REST, graphQL, etc.).
        - Les contextes agile, ça te connaît.

        Avoir des notions du framework API Platform est un plus !

        CE QUE TU AIMERAS CHEZ NOUS
        - Un apprentissage permanent grâce à un large éventail fonctionnel et technique.
        - Une REELLE proximité avec ton manager.
        - Des missions choisies dans le respect des engagements Quadra.
        - Des possibilités d'évolution qui s'adaptent à tes ambitions.

        ET THE CHERRY ON THE CAKE...
        - Des tickets resto' pour tes déjeuners.
        - Ton abonnement de transport pour aller bosser, c'est 100% remboursé !.
        - Une mutuelle d'entreprise que tu adaptes à tes besoins.
        - Un plan d'intéressement et de la participation.
            </description>
        <dateDeDemarrage>25/10/2021</dateDeDemarrage>
        <salaireAnnuel devise="K€">32.85</salaireAnnuel>
        <mail>devphp@gmail.com</mail>
    </emploi>
    <emploi>
        <intitule>Développeur Java</intitule>
        <ville>Mulhouse</ville>
        <description>
                Vos missions seront les suivantes :
                - Analyser et mettre ne place des développements spécifiques.
                - Rédiger les spécifications techniques et fonctionnelles.
                - Concevoir, tester et implémenter les maquettes et les prototypes.
                - Développer des applications.
                - Assurer la maintenance des applications existantes.
                Issu(e) d'une formation supérieure Bac +5) en informatique, école d'ingénieurs ou université, vous justifiez d'une première expérience dans le développement.

        Vous maitrisez les environnements de développement : Java JEE, base de données SQL sous Windows et Linux.

        La connaissance de la méthodologie Agile est un plus

        Vous êtes rigoureux et avez une bonne capacité d'analyse. Vous avez une curiosité technique qui vous permet d'évoluer sur différents environnements et vous êtes soucieux de la qualité de votre travail
                </description>
        <dateDeDemarrage>25/10/2021</dateDeDemarrage>
        <salaireAnnuel devise="K€">28.97</salaireAnnuel>
        <mail>devjava@gmail.com</mail>
    </emploi>
    <emploi>
        <intitule>Développeur NodeJS</intitule>
        <ville>Toulouse</ville>
        <description>
                    Description 
                    
        Développeur Fullstack Javascript NodeJs/React : Le Poste 

        Tu travailleras sur Javascript (NodeJs/React/Express) 
        Tu développeras de nouvelles fonctionnalités du front-office 
        Tu contribueras à l’évolution de l’API REST et de la base de données 
        Tu participeras à la maintenance et documentation du produit 
        Travail en petite équipe 
        
        Le profil attendu 

        Développeur Fullstack Javascript NodeJs/React : Le Profil 

        Bonnes compétences en NodeJs, React/Redux, Express 
        Expérience de minimum 2 ans 
        Utilisation de Git 
        Rigueur, esprit d’équipe 
        Anglais écrit et parlé 
        Des connaissances des langages HTML/CSS, des bases SQL, et/ou de l’IDE Visual Studio Code sont un plus 
        
        L’offre 

        Salaire à définir en fonction du profil 
        Tu rejoins une équipe dans laquelle il fait bon vivre et un groupe dynamique 
        Tu travailles sur une solution super innovante permettant à différentes sociétés de mieux gérer leur relation client 
                </description>
        <dateDeDemarrage>25/10/2021</dateDeDemarrage>
        <salaireAnnuel devise="K€"></salaireAnnuel>
        <mail>devnodejs@gmail.com</mail>
    </emploi>
</offresEmploi>